崔始源會唔會太型...

呢隻就死撚咗

今次講句公道說話 崔始源型好多..

始源真係kpop 偶像界嘅真男人
其他idol都走花美男路線/中性路線
始源個樣man到點化妝都唔覺似那型

李治廷

由細到大都好鍾意佢

喜歡李東海多啲

始源

Momo

真係有啲型...

太大男人 不了

吓我覺得中性路線先charm==

玉澤演都正

我射精牙源

Wa不啦

老mk對波柒到

成個Trivago 佬咁

男生女相應該幾好睇
點解佢就係咁怪既呢

周子瑜又係女相
Cat girl又係女相喎清

負皮=on9仔

事實

男生女相喎清